The weekn黎咗香港有冇人撞到佢？

記得講對唔住

The weeknd